毒撚秒回

喂

Hi

牙楚

重心高

Me fast

米八 嚇都嚇死我

@巴士

唔講以為進擊的巨人咁樣

我米5 隻秋？

bitch jai

來

奇行種

有緣再傾

早抖

你太高唔同你打

想睇佢繼續出動畫
下一季唔知要等到幾時

我唔係瞓 我真係唔係

嗨

B

唔是打機咩

有排都未第4季

哈囉

read

Sao又要延遲
真係睇到心淡

在幹什麼呢

呀讀
任時光匆匆流去
我只在乎你

爺就是一名負心撚

你係

所以我求求你

唔好同我爭食

唔嗨

偷心撚

2點已過

Switch?

我問黎緊
即係噚日之後你面對嘅事

唔好太過著緊喺我講嘅
我真係唔係神婆
當聽下星座咁
輕輕鬆鬆
我唔想令大家有壓力㗎

小妹都係

喂呀你個衰人掃興怪

愛了

我知啊
但我份人成日都諗好多
但係個期限係一個星期？

咁突然嘅

是 葡萄你有switch

Mla

我就是最美的風景😳
其他都不值一提🤪

準備抖

你跳制
我覺得同你好唔夾

肥牛

比定心理準備

good night

心甘情願感染你的氣息

一早要

okok

呢6隻字係我之前username非跳制

擇日再傾

洗唔洗趕人走

你係文學氣息

放假？

似你咁弱就慘

我驚唔記得同你講

今晚似唔洗瞓

怪

我唔要呀

返工

好晏先醒，而家全部無睡意

我垃圾嚟

屌 咁快啲瞓喇

交比你

我9點幾醒了
出咗去全日⋯唉

大個女啦

係...

唔聽籍口

咪咁我想見都無得見啊

心累就休息下

我覺得同你好？
得同你好唔夾？

兩睇啦...真係兩睇
兩邊有好有唔好吧

我廢柴

係...真係心攰了
攰了
...唉

點解唔見咗30嘅

挽留你

我一早醒都冇

所以我求求你🥺

你扑咗我

陪

順其自然吧 我想她會明白你的

去了

心痛是容易煩容易慣

要交比其他人

我有咁遠走咁遠

我都係

祈求天父做一次好人
你唔係瞓嗎？

早抖喇b
謝謝你

你覺唔覺
我成日get錯

聽日仲要返工
同埋諗住早起同dse朋友打個氣

我冇

係。。。 但只會越嚟越痛
所以 有得見都有唔好

打機先啦
船到橋頭自然直

我廢啲

🥺

10分鐘都好
快了

不挽留

都話你細

好

不將就

瞓晒？

這個post的人都知我1999
得你沒jer我

佢智商五歲

我想見下佢咋，唉

交比我

我都冇jer

又jer

幫小妹打氣得唔得？

No 你瞓未

無jer絲打+50分

你弱智喎

你6歲考dse?

打氣區

你真識食

嘻

牙讀

跳級

唔比？

你男定女
好亂呀媽

你介意？

聽完

妹妹deedee都要加油

咁祝你5**

等你一齊好冇？

我唔食太細既女

我都想擇星

好彩我六歲呼

彤彤豬！我愛你

希望佢哋聽日個個精精神神

最中意收膠

係，10分鐘 下個決定都夠⋯
快瞓 唔想再見到有女人有咁大嘅黑眼圈

邊個
點解我日日見人叫彤彤

幫你起張cert打星

希望佢地呢加唔好睇緊呢個Post

無諗過食你

如果斷咗，唔見好啲。

咪撚燈

比張星星貼紙我得唔得

哭能左！

我呢我呢

我已經冇用祝

無得我揀

比毅進星你，讀毅進吧

Hi 失眠

咁sweet sweet
做乜唔瞓 聽日唔洗返工？

之前留過tg比你唔加我

講反話啦仆街

屌 我想兜巴星你

人生 就是不停學接受
唉

想讚你多d

下午
我唔捨得你

記錯人啦

祝我唔識嘅人順順利利！

求下唔好

讚丫

今日冇 已讀 不回 既

應該識唔到一個比佢更好既女仔

佢走了

我好好記性

可能架
但唔代表下一個唔好

Um
我又冇咁諗
反而覺得好難再all in落一個人度

哦 原來訓左.！

木印象 唔亂Add人

巴士溫柔體貼絕世好女人

我認得你
你好似話想成熟

巧驚

所以我唔食你了，你太衰

嗯嗯

多謝你放過我

係啊 依排成日思考依個問題

喊
你都唔肯同我試

好難搵到一個由外到內都係我100%中意既女仔
唔會後悔all in佢
比多次機會我我都會咁做

試咩

冇嘢了
瞓

你係呢個post最好既巴士

我all in佢唔俾我
我真係好無奈

年中唔少人想比我食，你走寶

巴士？

早抖

你咁爽手嘅

佢比完我，無啦啦收返
痛死bb了
仲同我講同我過人世都唔錯

仲有970x

救命啊 我睇唔透

我呢好似玩mario連第一關都過唔到咁
兩年半都唔知自己做乜
成個腦得佢
好恐怖

2.5年 是時候放低了
我曾經等左一個人3年，回頭看自己多麼的傻

未試過咁鍾意

合理
傷過
但，對下一個會唔公平的

早唞了

晚安

叻仔
同我依家少似，前半

佢喺別人眼中既缺點我都覺得係優點
根本唔需要包容任何野

明⋯ 一樣

希望你既結果唔會同我一樣

多謝你
我盡力
睇完巴士抽果張卡 真係好咗

肯定唔係我！我叫彤彤豬嫁！

其實沉左船都無得揀，唯有努力
果陣我諗，試左最多柒/傷心
唔試我真係會後悔一世，過唔到自己果關

我衰了一次啦 但好似仲多糖食咁，屎都係。。

攬你

彤彤豬

加油吧。。。我是失敗者沒資格去說話

街街豬

捱得過的
呢度好暖

我都努力緊

共勉吧

路路豬

和好吧bb

難以用斧頭一劈叫畫面飛散

我變做了鋼鐵

但未完全勝利

係掛

無人晚上會記起

好啊

muah 😘

彤彤豬呀！我個心好痛呀

Gay

我個心都好痛

呢個我反而做到

分開簡單

可以

叻

希望有好轉吧
短期內真係未必見到面 至少下星期唔得

馬馬

有聯咪得

你好

正能量到

起身？

洗乜
頹下先唄

番緊工啊屌你

好耐冇試過呢個鐘數仲鬼死咁精神了

咁夜架咩

夜更保安

係咪坐

今日可以陪你

咪即係我陪你

企呀屌你

係，唔分邊個陪邊個了
謝謝你

咁辛苦

知你要人陪的 木事

😅

對

我唔洗

Fake我

有咩做

你邊有見到看更企 仲要夜晚

發白日夢

又有啲道理咁

都好
下次帶本書睇囉

唉 我係真蠢

當個傻子多麼好

傻唔哂先煩

傻西瓜

又傻又蠢好嗎
不過都冇得唔好

自己比到答案自己 爽快

從傷痛學返來的 好似

叻仔

沒
都係咁

大個仔

你真係好可愛

冇的
都係咁唔成熟

攬你一下

雪

成長係痛苦

如果我諗得開啲，理應冇咁痛的

好攰

晚安Fa zi

🤔🤔

攬返你

牙b

訓唔到

想喊

做咩

點解

唔識做諗樣

謝

喊左

錫返你好無

是嗎...

睇左嘢

好夜

睇我

muah 乖乖

唔知
第一下諗到呢首

其實好似真係幾有緣咁...

好想好似你咁晚晚叫佢個名

Mama

要得過且過 才好過

聽日要帶貓貓去睇醫生，好驚。

彤彤豬呀！

什麼事

聽多啲歌冇壞

抱你 乖乖地

彤彤豬
我好愛你

Hug

屙唔到尿

聽頹歌別有一番風味

尿結石？

好想分手但唔識開口
典算好

你點啊

係啊，絲打你有經驗？

彤彤豬我嫁！返黎我身邊啦！

合埋眼未

我愛人都係叫彤彤豬

倘若那天 把該說的話好好說

不再逃避

我冇 但係我養狗

未

哦⋯⋯

再避冇了
雖然我是逃避撚一名

自信再小都緊抱實你

詞王

啱你啵

係嗎⋯

咁可能唔係

聽日約咗邊間獸醫？

頭先睇了
頂

其實已經做左手術，係康復得唔好所以再睇，去返做手術個間。心好累

即係爆咗線？

嗯？

聽緊歌

祝無事
我都帶過寵物睇過幾次醫生，明白的

睇了歌詞
希望唔洗好似佢咁悲

Wt song

我呢

no ar，小便都係有困難呢段時間真係俾隻貓貓折磨到暈洗左好多錢做手術都冇好返，唉我真係唔知點算。

我試過喺個診所嗰度喊到變豬頭

我真係想喊....

有冇諗過去第二間睇吓 或者想去Facebook問吓人哋其他主人有咩建議

要出多啲力...摸唔透佢

我明呀 佢哋唔舒服又唔可以出聲講

螢火 周子揚

強忍淚水女朋友就喊到收唔到
搭車返屋企果陣望住小路路勁想喊

出咗力就摸得透架啦咩

想啊。不過係個度驗左好多野，同埋一直跟開，轉第二間又要由頭黎過。再咁落去我真係負擔唔到好驚好忐忑

好聽？

你個陣養啲咩

好！下次一齊聽歌

有冇得打上去card centre叫佢分期

好好好

不
但都要出多啲力...掛？ 其實我都唔知點出了
係咪真係要我走先知我對佢重要

本身間診所已經幫我分期左一部分..

？你話你少搵佢 佢就多咗搵你

但我覺得唔係必然的

咁你心係想點

我都唔知 唔敢煩佢住 佢好chur咁
到佢chur完，可能都去咗搵人玩了

打上去嘅話應該有得申請分期多少少

真係就黎崩潰因為做手術既事同屋企人嘈左好多次，之後終於同意俾佢做手術，諗住完左就冇事啦，結果出院之後佢都冇好返。呢段時間出出入入診所，出院之後照顧佢，攰到我都殘曬攰都算，關鍵係佢仲係唔舒服我仲有好多assignment

但我覺得唔係必然

講白點

我明
但係仲有冇其他屋企人可以暫時資助住你先
其實當左佢哋係屋企人係會好擔心
咁重點係洗幾多錢都唔係問題
最緊要佢哋冇事
但係又會怕佢哋嘅情況好反覆唔好返

依家就係好反覆...真係好想死
呢幾日冇一日係安心
暫時都可以再俾佢睇醫生既。

都係嘅...唉
諗起佢今日要係whatsapp搵返我都要拉咁落，佢咁多group，佢平時搵我都幾辛苦

關你咩事 搵嗰個係佢

開心下嘛 叫做

點解可以咁chur

未天光，都係瞓先
應該做到

知就好

我明呀
但係你個狀態都好影響佢
因為你都知道佢哋有靈性 佢會感應到你嘅反應或者感覺
我覺得放鬆少少少少少少對於貓貓同埋你都有幫助

沒 開心短暫的

hi

好啦
聽日睇完再同你講啦

可以啊
希望貓貓冇事

魔靈

冇問題

你都早啲訓

Lm

推一推

早

各位早晨

真係好早

早阿

你都好早

上堂

你點啊清心

橙

去緊考場

八點身理時鐘老婆婆

考8半喎

迎接新一日

我依排7點醒

你上司都係想care你姐

我知 咁佢對上都有壓力

之前part time都被上司care咗

放假都咁早醒

早雀仔考ls要加油

點解想分

早晨
考ls真係惡夢 好多野要寫

祝福你

分啦

一齊咗幾耐

之後有無改

慣了

不了
講大話不了

係 手速好緊要

清心早

咁可能佢背後做咗好多嘢支持手足呢

咁點解唔去先

其實有少少矛盾，有付出過嘅人只會諗
如果我食紅店之前嘅付出算係咩？

冇原因

你有叫佢陪你去？

咁講真
唔通有食過嘅人就要比人抹殺佢哋付出過嘅嘢咩

食左早餐未

hi EE

咁叫都唔出又真係差啲嘅
佢屋企咩背景
不過應該都係藍多

係

精神

即係我夠食夠住其他嘢都唔太關我事啲fd?

眼瞓

招招招

考試？

hi MA

未 陣間出去

不用 下年先考

善心

bang bang bang

瞓好少

去釣魚

2030先考

釣緊

bbb

起身

咁人哋有嘅係錢

你細我兩年
十六歲好青春
我最青春嘅一年就係16

果陣我畢業了

街街

路絲

Thx樓主

其實中產都可以黃

你係要扮死呀

點解青春？

B仔咁早？

去搵我？

做過乜阿

射死你

𓆝𓆟𓆜𓆞𓆝𓆟𓆜𓆞

加不加麻辣

retake

史唔史上堂？

社團，加上

好想快d大個

有啲嘢做

再見 路絲瑪莉再見

係 比個地址我

係我無嘅野

黑心撚出沒

油麻地

我就黎19好想停止
我未準備好，二十歲仲哋咁做大人

師姐有仔🥺好想拍拖但要專注學業

檸檬b

加

人要積極向學

成日比人當小朋友

緊係要

有乜做

你中四？應該拍啦
中學拍拖無遺憾

今日玩得開心啲

唔經過

可能我讀醫再讀多個master

冇

你呢？有咩做

牙雪

中五

這個稱呼 永遠都不用了

後閒醫下自己都好

搵Simon

姐姐都有男朋友？

慘得過你明明係小朋友人哋以為你係大人？
你18,19就明，人人都想你act mature但你只係kid

早晨大師

你唔識野

後得

識貨啊街

我有女朋友

小妹中四 我細過路絲

咁早？瞓未

bye

我溫dse溫到有ptsd

我真係唔識

食完野再揾

我想比人當大人看待

是我嗎？

你係巴？

我想識你女朋友

唔想做

師妹

屌屌屌⋯⋯20真係好似象徵青少年期結束咁

我返轉頭ok？

我沒有米八 你唔記得咗？

年代唔同

dum曬啲書

我想敲穿你門口

都慣

唉

點解？

咁你想唔想敲穿我門口？

好快完sem我都等緊朋友仔完sem

Oh 係喎 收皮了

哥哥就好😭

你google下

我想拆左你屋企門口

加不加麻！

抱公仔🧸瞓
Childhood teddy
利申有過ptsd，抱公仔🧸瞓好有效

唔洗煩

我住果度你入到大堂當你贏啦

想敲門先

想返返12歲讀多次中學

想抱男仔瞓>/////<

係 我六歲

溫書先 88牙讀

我都想完Sem 想瘋狂打牌

返工？

好快好快

都幾好

挽留牙路

屌 原來係bangbangbang

想要雞泡魚

拆埋你大堂

sor 頂唔順

我地hehe

好呀

有 不過唔多

喊都係用

無

正

最多要求係你
𓆡

吉摩寧

無了期如果癡癡的等

不嬲都多

我都話我有女朋友

早晨

骨摸寧

的確少啲，啲鄰居黃藍一半半連狗父母都有

88

5月中好快

訓醒

我七歲

滿足唔曬你

你幾歲先會習慣？
我好頂唔順，成長速度慢

咁由佢

唔係

一打

一個唔小心遲咗到

考dse?

唔快

食嘢木

佢哋會要求返你相應嘅責任，好煩㗎

我唔信

還未

你心智未成熟

呢加啲50後

我也沒

真
想做大人係小朋友嘅諗法
我比較想做小朋友

我係80後

佢小學雞

80後40歲 你到底30定40

食嘢未

笑4

18,19比上不足 比下有餘嗰下就會知有幾可憐

80後一定80年？

岩食完

仲未訓

我地應該比更加多嘅同情同憐愛比佢哋

近排生意好無

咁30歲同31歲有木分別？

好返d

影身份證你望

我覺得好可愛喎
好年輕

圖定老母？

咁瞓未

等睇

你話呢

你係個好人

咁30歲係咪90後

今年31
未生日

同你家陣咩意思
歧老？

少少咁啦

咁呢加係30定31呀

想咸

同意

靜係歧你

30(未生日) ok?

初戀係差唔多啦

雞！

喬仔比人歧視

你呢啲小學雞最中意帶頭杯人

Ok

佢地全部都仆街狗嚟

話比老師聽吖笨

你終於都明

做緊乜

又係仆街黎

雞 我又比人恰

你講嘢1999

老師未瞓醒

未落床 等等上堂

唉 唔想同啲00後計較

你個啲係咩老師 呢個鐘數重未醒？

你閱讀理解拎u

早晨
Btw係檸檬C
康鈣思

而家啲扮工態度係咁

開住訓

你表達唔好又賴小妹 倚老賣老

咁你係大人啊嘛
二十歲真係濕滯左啲，半個大人

你係咋 咪一竹竿打一船人

要講嘢

下點名答問題

留

係 重要計分

中學嘅兄弟過左身

笑咗
咁你快食嘢

ok

我住南邊圍

佢地恰你啲咩

咩喎😝

好細個已經無比人當細路，呢個世界亦唔允許我咁對住男朋友就係孩子，有嘅話

你定我

唔明點解有人腐皮

我16歲啦

要工作？

大家都係

依家都就5月

好QQ

唔得

咁休息下

你大女？獨生？

Morning 巴士

你個大堂呢？

早晨bus

姐姐

夠唔夠請我飲支可樂先

老母

等住

清楚早呀

搵返個25歲左右有經歷既男人啦
最好有上連登價值觀相同

你咁夜起又咁早嘅

工作中

30cm
返緊工？

氹我

你噚晚冇早唞我就走了

掛住bus 上黎等你

係社畜中

90後已經係老 咸左

年輕真係好
好得意，頂唔順

唔知食咩好

唔怪之得咁吹得

睇到好Sad

我真係

唔好信

我呢加連要做曬文定測都未知

有時生離即死別，身邊有人過身就會發現呢個道理

bus 早晨食早餐未

上連登牙清

又被人呃？

未
真係岩岩醒咋

佢好似22

我驚我有一日block柒佢

咩意思？又呃我？

唔想同大家離

唔等了

我屌你play 9 me

勿認真

早牙

有乜揀

又星期一，要返工
我都好想home office

今日好曬

小心d啦

我食緊 好味道

唔好

就係乜都冇

好快會講 未midterm咩？

無home office 過？ 係咪服務行業

試過探完病半年佢過咗身，連最後一面都屋企人唔俾見

對唔字岩岩起身個腦未醒
無下次

10 0

我要一啖

獨

想留返最好果面比人睇到

Mt轉曬曬文了 但個exam未講

呢啲粗重功夫交比我

你有錢女食唔慣我d粗野

毅進出身 sor
計數有d差

老母叫我搵個屬雞嘅男朋友

呀

很好

一齊

係 唔洗養你咩

氹你

係啊，話佢消瘦好多，唔見個印象好啲

我係好細個經歷過 個時唔識嘢 靜係知永遠無咗個人

但又唔俾我食
我喊了

牙讀。。

唔好打地圖炮

我好慢熱

Blocked

唔係不過唔自爆了，睇住屋企人都home office，自己就要日日返工
不過叫冇比人no pay算係咁，唯有咁同自己講

台灣嘢

真

我有個親戚都係咁

你蝦我

驚佢喊

你想食咩我買

濕鳩嚟

快

對唔住檸檬

在

想食湯粉

你好，好似見過你，對個名有D印象

冇時間亂諗 正

想食譚

我都想
雖然係屋企做應該會好冇行動力

我無蝦巴士

我真係會咸

無得home office實好辛苦
不過無no pay就very good

真 佢好撚想啲人返去考

大快活火腿通

氹返

別block

想睇
你影自己喊我就原諒你

會唔會返去考

想食

牙街你帶起block柒我既潮流先

噚晚講到美國加拿大
我都冇興趣

想睇人喊？？？ 難道是

想睇 喊大聲啲

拉個小筋就落床

唔想用假相呃多你一次

佢好撚想

食緊啦

宜家諗緊撐埋依3日放假

淑女嘅嗜好

屌 平時睇開袁國勇

blocked

唔想出街

未瞓個po

點解唔諗我？

我會動議其他人block返你

放假有無諗住去邊 定直接留係屋企好好休息

到時又爆幾單

想食阿活 但要落街

淑女

唔想食大快活

gchi 好耐無食皮蛋

買比你？

寧願考試但可摸耳少啲人咁考

Sweet

想食乜咁

佢呢加似想拖到最後一日先講

Uc未瞓醒 麻雀考緊試
兩個仇家都唔係道 無人會和議

我哋再一齊食啲嘢好冇

想食豬耳

bus 我帶你去旺角同法國之間既地方

快啦

咁飲下水

扮喊

Why not buy for me

我想去都冇得去
Plan左都要取消

一陣整三文治掛

如果佢最後一日先同我講要考就不了 溫唔到

我去uc屋企拍門叫佢個css做野

買比你

快了

男人唔可以咸

媽媽買

我整比你

咁點温書

咩三文治

你知就好

咬我

佢1919 我都想知

俾我再送多你一次
再送多一次
我啲心意
我最愛你是
介乎法國與旺角的詩意

Bonjour
Comment ça va?
Je m’appelle bus!

浪漫九龍塘

梳 酒仙 佢css

我都未開始草